大台反了，高叫黑驚心術不正

轉from fb

話緊你班暴徒係痴線佬咋，警察一定是正義的

清，仲睇tvb , 壞腦呀

係fb見到